\begin{tabular}[c]{|rl|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline 
\multicolumn{12}{|l|}{\cellcolor{gray!25} \large \bfseries Volumes horaires du Tronc Commun au S2} \\ 
\hline 
 & & \multicolumn{4}{c|}{\bfseries Publié}
 & \multicolumn{6}{c|}{\bfseries Préconisé}
 \\ 
 & & \multicolumn{4}{c|}{\bfseries au PN}
 & \multicolumn{6}{c|}{\bfseries par le GT/ACD}
 \\ 
\cline{3-12} & & \rotatebox[origin=l]{90}{\bfseries Formation encadrée~~~} & \rotatebox[origin=l]{90}{\bfseries CM/TD~~~} & \rotatebox[origin=l]{90}{\bfseries TP~~~} & \rotatebox[origin=l]{90}{\bfseries Projet en autonomie~~~} & \rotatebox[origin=l]{90}{\bfseries Formation encadrée~~~} & \rotatebox[origin=l]{90}{\bfseries CM/TD~~~} & \rotatebox[origin=l]{90}{\textit{dont CM}} & \rotatebox[origin=l]{90}{\textit{dont TD}} & \rotatebox[origin=l]{90}{\bfseries TP~~~} & \rotatebox[origin=l]{90}{\bfseries Projet en autonomie~~~}\\ 
\hline ~\hyperlink{SAE201}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.01}} & 
\small{Construire un réseau informatique pour une petite...}& 
\textcolor{saeC}{ } &   &   &   & \textcolor{saeC}{11} & 4 &  &  & 7 & 12\\ 
\hline ~\hyperlink{SAE202}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.02}} & 
\small{Mesurer et caractériser un signal ou un système}& 
\textcolor{saeC}{ } &   &   &   & \textcolor{saeC}{11} & 3 &  &  & 8 & 12\\ 
\hline ~\hyperlink{SAE203}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.03}} & 
\small{Mettre en place une solution informatique pour...}& 
\textcolor{saeC}{ } &   &   &   & \textcolor{saeC}{17} & 5 & \textit{\small 1} & \textit{\small 4} & 12 & 12\\ 
\hline ~\hyperlink{SAE204}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.04}} & 
\small{Projet intégratif}& 
\textcolor{saeC}{ } &   &   &   & \textcolor{saeC}{8} & 8 &  &  & 0 & 48\\ 
\hline ~\hyperlink{SAE271}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.PORTFOLIO}} & 
\small{Portfolio}& 
\textcolor{saeC}{ } &   &   &   & \textcolor{saeC}{0} & 0 &  &  & 0 & 6\\ 
\hline ~\hyperlink{R201}{\textcolor{ressourceC}{R2.01}} & 
\small{Technologies de l'Internet}& 
\textcolor{ressourceC}{49} & 27 & 22 &   & \textcolor{ressourceC}{59} & 32 &  &  & 27 &  \\ 
\hline ~\hyperlink{R202}{\textcolor{ressourceC}{R2.02}} & 
\small{Administration système et fondamentaux de la...}& 
\textcolor{ressourceC}{26} & 10 & 16 &   & \textcolor{ressourceC}{30} & 12 &  &  & 18 &  \\ 
\hline ~\hyperlink{R203}{\textcolor{ressourceC}{R2.03}} & 
\small{Bases des services réseaux}& 
\textcolor{ressourceC}{25} & 10 & 15 &   & \textcolor{ressourceC}{30} & 12 &  &  & 18 &  \\ 
\hline ~\hyperlink{R204}{\textcolor{ressourceC}{R2.04}} & 
\small{Initiation à la téléphonie d'entreprise}& 
\textcolor{ressourceC}{24} & 12 & 12 &   & \textcolor{ressourceC}{29} & 14 &  &  & 15 &  \\ 
\hline ~\hyperlink{R205}{\textcolor{ressourceC}{R2.05}} & 
\small{Signaux et Systèmes pour les transmissions}& 
\textcolor{ressourceC}{30} & 18 & 12 &   & \textcolor{ressourceC}{36} & 21 &  &  & 15 &  \\ 
\hline ~\hyperlink{R206}{\textcolor{ressourceC}{R2.06}} & 
\small{Numérisation de l'information}& 
\textcolor{ressourceC}{20} & 10 & 10 &   & \textcolor{ressourceC}{24} & 12 &  &  & 12 &  \\ 
\hline ~\hyperlink{R207}{\textcolor{ressourceC}{R2.07}} & 
\small{Sources de données}& 
\textcolor{ressourceC}{17} & 7 & 10 &   & \textcolor{ressourceC}{20} & 8 & \textit{\small 6} & \textit{\small 2} & 12 &  \\ 
\hline ~\hyperlink{R208}{\textcolor{ressourceC}{R2.08}} & 
\small{Analyse et traitement de données structurées}& 
\textcolor{ressourceC}{14} & 6 & 8 &   & \textcolor{ressourceC}{16} & 7 & \textit{\small 2} & \textit{\small 4} & 9 &  \\ 
\hline ~\hyperlink{R209}{\textcolor{ressourceC}{R2.09}} & 
\small{Initiation au développement Web}& 
\textcolor{ressourceC}{20} & 10 & 10 &   & \textcolor{ressourceC}{24} & 12 & \textit{\small 4} & \textit{\small 5} & 12 &  \\ 
\hline ~\hyperlink{R210}{\textcolor{ressourceC}{R2.10}} & 
\small{Anglais technique 2}& 
\textcolor{ressourceC}{36} & 20 & 16 &   & \textcolor{ressourceC}{45} & 24 & \textit{\small 0} & \textit{\small 24} & 21 &  \\ 
\hline ~\hyperlink{R211}{\textcolor{ressourceC}{R2.11}} & 
\small{Expression-Culture-Communication...}& 
\textcolor{ressourceC}{24} & 12 & 12 &   & \textcolor{ressourceC}{30} & 15 & \textit{\small 0} & \textit{\small 12} & 15 &  \\ 
\hline ~\hyperlink{R212}{\textcolor{ressourceC}{R2.12}} & 
\small{Projet Personnel et Professionnel}& 
\textcolor{ressourceC}{13} & 7 & 6 &   & \textcolor{ressourceC}{15} & 9 & \textit{\small 0} & \textit{\small 7} & 6 &  \\ 
\hline ~\hyperlink{R213}{\textcolor{ressourceC}{R2.13}} & 
\small{Mathématiques des systèmes numériques}& 
\textcolor{ressourceC}{25} & 25 & 0 &   & \textcolor{ressourceC}{30} & 30 &  &  & 0 &  \\ 
\hline ~\hyperlink{R214}{\textcolor{ressourceC}{R2.14}} & 
\small{Analyse des signaux}& 
\textcolor{ressourceC}{25} & 25 & 0 &   & \textcolor{ressourceC}{30} & 30 &  &  & 0 &  \\ 
\hline \hline\multicolumn{2}{|r|}{Total sur les SAEs}  & 
  &  &  &  & \textcolor{gray}{\textbf{47}} & \textbf{20} &  &  & \textbf{27} & \textbf{90} \\ 
\hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les ressources}  & 
 \textcolor{gray}{\textbf{348}} & \textbf{199} & \textbf{149} &  & \textcolor{gray}{\textbf{418}} & \textbf{238} &  &  & \textbf{180} &  \\ 
\hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les SAEs et les ressources}  & 
 \textcolor{gray}{\textbf{348}} & \textbf{199} & \textbf{149} &  & \textcolor{gray}{\textbf{465}} & \textbf{258} &  &  & \textbf{207} & \textbf{90} \\ 
\hline \end{tabular}